建立 警隊良好形象 沙田警區舉辦「無粗口標語設計比賽」

沙田警區於七月舉辦了「無粗口標語設計比賽二○○五」，同事們的反應非常踴躍，共收到七十一份參賽作品。
由於參賽作品眾多，評審總共分兩輪甄選。經過頭一輪的評選，最後有十五份作品進入決賽，並分別由區指揮官、區副指揮官，及各分區指揮官作最後評審，選出優勝作品，而所有得獎標語均張貼於各分區的告示板，藉以宣揚有關信息。

有關頒獎禮已於十月二十一日在沙田警署警官俱樂部舉行，並由沙田警區指揮官鄭仕廉頒獎，他鼓勵各同事共同協助警隊建立良好形象。

得獎者及作品
作品
得獎者
冠軍：廿一世紀新警察，不再粗口爛撻撻，斯文勇敢守紀律，共創市民新睇法。 警員黃永泰（沙田分區報案室第四隊）
亞軍：你有型，我有型，唔講粗口最有型。 警長陳子軒、 警員林益文、劉家文、彭永康、陳嘉明、黃子輝及女警邱佩欣（沙田分區特遣小隊）
季軍作品（一）：粗口文化已過時，待人有禮最適宜，避免投訴靠你我，禮貌警隊手創。 警長李普健、高級警員梁維安及曹健齊、警員翁爵林、蔡永健及徐建勳、女警黃璇及劉桂香（沙田警區特別職務隊）
季軍作品（二）：粗言一出，形象報銷，建立十年，摧毀一朝。 警員梁志勇（沙田分區特遣小隊）
優異作品（一）：粗言穢語乞人僧，禮貌待人滿分。
警員黃思傑、黃軒逸及李嘉能（田心分區軍裝巡邏小隊第三隊）
優異作品（二）：閒談說話重儀表，無需粗言來強調，談吐得體你我要，警察形象好重要。 警員梁慧鵬（馬鞍山分區軍裝巡邏小隊第二隊）

第一次見紀律部隊搞形象改善工程要由粗口開始

打冷震

笑到肚痛

鞭屍

警察咁正義點會講粗口

不要說乜乜乜
試著說點點點

粗言一出，形象報銷，建立十年，摧毀一朝。

好好笑

亞軍：你有型，我有型，唔講粗口最有型。

點解咁都有亞軍

亞軍嗰句得十三個字，要七個人去創作？

優班驚 最好景

完美binc

有後台，但唔好意思比冠軍

垃圾

呢個妙

你有型，我有型，唔講粗口最有型。

廿一世紀新警察，不再粗口爛撻撻

柒到唔敢睇

十尻幾人一隊作一句標語
做乜尻

笑到標眼水

廿一世紀新警察，不再粗口爛撻撻
屌你老母 讀出黎都起曬起皮

Btw 亞軍係咪造馬造出黎，hea到仆街

轉頭就有幾千警察一齊大叫 屌你老媽 係咩玩法？

屌

小一作品？

( Show Blocked User - 眼鏡佬 )

季軍改改頭四隻字應該拎到冠軍

香港警察，形象報銷，建立十年，摧毀一朝

: 屌你老母
: 好

好柒呀

想像緊黑警屌人老母之後隔離有個手足講你有型 我有型 唔講粗口最有型就笑到停唔到

身份證呀你老母

冇粗口

你依個仲值得攞亞軍

伯母早晨！麻煩拎個身分證睇睇

咁撚似小學運動會啲標語設計比賽

琴晚集會先講完屌你老母

粗口之鬼

2017: 屌你老母！屌你老母！屌你老母！屌你老母！

有幾多人無睇到 2005

你有睇 我有睇 留意年份先好睇

好撚心寒

雖然你cap廣告，不過幾盞鬼

容許我講句粗口嗎？ 屌你老母

衰到要咁做黎拉型像？
佢句十年型像似抽水啵
暗角柒雄，扑到見紅

呀sir做野唔洗你教

笑到停唔到

小學生咩
你有型，我有型，唔講粗口最有型。笑死

戇鳩到

有亞軍先好笑

做乜鳩

但尋晚太子成萬人係度

似係被逼參加然後鳩作

笑撚死

笑撚死
成班警長做出黎

可唔可以搵極醜惡黎讀

有聲既屌你

你老母個閪就最盞鬼

廿一世紀新警察，屌人老母犯晒法，打人使撚守紀律，理鳩市民點睇法。

聲音畫面即刻出晒黎

好撚on9

( Show Blocked User - 眼鏡佬 )
on9垃圾

即時upgrade左做冠軍級

啲slogan 睇到我打冷震

喺車完全忍唔到笑 笑到失控

點解搭緊車都聽到漣漪

你有型，我有型，唔講粗口最有型

笑到仆街屌你老母

( Show Blocked User - 眼鏡佬 )

低汁會然

笑撚死 屌柒警犬最撚型

配漣漪

我以為呢啲標語係小學搞比賽果啲黎

亞軍：你有型，我有型，唔講粗口最有型。 警長陳子軒、 警員林益文、劉家文、彭永康、陳嘉明、黃子輝及女警邱佩欣（沙田分區特遣小隊）

七個人先諗到句咁小學雞既標語 應該係毅進仔

警長陳子軒:嗱, 上頭話呢個比賽好重要, 希望大家踴躍參加
警員林益文: 阿頭我諗到呀, 一於就用"你有型我有型唔講粗口最有型"
劉家文: 嘩咁都俾你諗到, 等我寫低佢先, 你有....喂個型字係有土定冇土呀?
彭永康: 有土下話
陳嘉明: 中間係咪要加逗號呢? 即係喺"唔講"前加
黃子輝: 都得喎, 我建議我有型前面都加
女警邱佩欣: 掂!等我拎張FORM去交, 填晒7個人名!
警長陳子軒: 陷家產今次我地仲唔贏撚硬!

05年
十年形象毀於一旦

屌你老母!

Push！

警長陳子軒:嗱, 上頭話呢個比賽好撚重要, 希望大家踴躍參加
警員林益文: 阿頭我諗到呀, 一於就用"你有型我有型唔講粗口最有型"
劉家文: 嘩屌咁都俾你諗撚到, 等我寫低佢先, 你有....屌你老母，個型字係有土定冇土呀?
彭永康: 有土下話，唔撚知啊
陳嘉明: 中間係咪要加逗號呢? 即係喺"唔講"前加
黃子輝: 都得喎, 我建議我有型前面都加
女警邱佩欣: 掂!等我拎張FORM去交, 填閪晒7個人名!
警長陳子軒: 陷家產今次我地仲唔贏撚硬!

屌亞軍笑撚到仆街，優異獎都好過佢

你有型我有型

食緊飯睇笑撚到

啲狗緊係仆去參加呢啲On9野啦 有獎品仲有分加 升職都有用